反送中運動上咗 韓國時報 同 韓國Sunday 頭版

今日我經過 Seoul Metro
諗住望下報紙攤檔有冇咩特別新聞關於我哋
然後再望一望就見到有黃色頭盔同美國國旗嘅相喺頭版
原來我哋上咗韓國頭版呀！

我唔識韓文所以唔知佢講緊啲咩
但大概都係關於反送中
如果有識韓文嘅手足
請幫手翻譯一下

然後再望一望左邊

見到⋯⋯
上頭版真係要多得咁多位手足嘅努力

另外，我搭車搵路嘅時候，咁啱有位韓國人過嚟幫我手。然後仲問我係咪香港人，然後就開始傾起反送中嘅嘢，仲有餐廳老闆都好關心。同埋亦都好支持我哋，知道點解我哋要咁做

所以其實全球各地都好關心我哋㗎

光復香港 時代革命

聽日見

韓國人既民主都係流血爭取返黎
佢地經歷過獨裁政權既打壓
更加明白香港人做緊既野

PUSH

逆權先驅we connect

推上熱門呀！
增強士氣

其實好好奇，當年韓國都肯定有類似藍絲嘅人存在，佢哋今時今日會點諗呢...

我諗好大原因係支那韓星係微博串我地
同埋一班支蛆係網上串韓國人
結果引起咁大回響

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

韓國好撚尊重光洲事件
所以對追尋民主嘅人應該會支持

還要更多

佢地係真愛國所以先要民主
所以要民主既人係定義上先係藍絲
反而香港既藍絲個個都假愛國

有冇比Kpop台手足封信佢地幫手forward出去？

.

【突發】有香港人寫左封信多謝支持民主嘅韓國人

韓國先係民主先驅

성조기 등장한 홍콩 시위
성조기를 든 홍콩 시민들리 16일 밤 미국과 영국에 중국 정부의 일국양제 원칙 이행 감시 요구하는 집회를 열고 있다.

범죄인 인도 법안 반대로 촉발된 홍콩 시위는 중국 당국이 접경지역인 선전시에 무장경찰을 배치하며 긴장감이 고조되고 있다.

시위를 이끄는 민간인권전선은 일요일인 18일 대규모 시위를 벌일 예정이다.

星條旗登場嘅香港示威
16號集會有人舉起星條旗 要求英美監督中國履行一國兩制
反對逃犯條例引發香港示威 中國當局係接壤嘅深圳派駐武警 局勢逐漸緊張
民陣18號會搞多次大型示威

大概係咁

星條旗 登場한 홍콩(香港) 示威

星條旗를 든 홍콩 市民들리 16日 밤 美國과 英國에 中國政府의 一國兩制原則履行 監視를 要求하는 集會를 열고 있다.

犯罪人引渡法案 反對로 觸發된 홍콩 示威는 中國 當局이 接境地域인 선전(深圳)市에 武裝警察을 配置하며 緊張感이 高調되고 있다.

示威를 이끄는 民間人權陣線은 日曜日인 18日 大規模示威를 벌일 豫定이다.

縮入老母個閪入面
就好似依家啲廢老唔敢反抗英國一樣
佢地只係順從權威

真心想問佢哋點搞掂藍絲 有冇人識韓文可以去取下經

Thanks

推